強烈建議大家睇北愛抗爭電影—因父之名

好應景，睇到我眼濕濕

1

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

樓主可摸耳講尼日利亞史

DDL

同老豆講細個踢波果段戲好犀利

睇過呢套戲未？

終極勇武派（IRA) vs 和理非（老豆）

戲入面既差佬=依家香港警犬

有茅link

google因父之名 線上 就有